老老實實,買左PS4 Pro果班真係好撚戇鳩

首先唔係錢既問題,2,3千蚊

是人都攞得起

但問得係,PS5 準備出啦

利申S4 厚機版

樓豬

訂得黎收到貨應都2019年中 慢慢等啦柒頭

我等ps6

有乜所謂，ps5咪又係封塵

全game 60fps先啦

用下個腦都知9吹啦
呢d新聞仲有on9仔信

幅圖假到
btw 等ps6

ps5就出 咪買ps4
ps6就出 咪買ps5
同班iphone撚邏輯一樣

等到出ps5個時，會話等佢平d先，而家買好蠢好唔抵
到減價個時又話等出新版ps5先買
好啦好啦，新版ps5都平埋時候又話ps6就出，ps5就快收皮

咪臭係 無限loop

玩到兩年有咩咁戇鳩？
兩年3000幾，有幾大件事呀

樓主弱智架 唔好怪佢

ps4一出玩到易家

痴線 梗係等 ps7

仲以為樓豬講ps4都冇game玩

買部機兩三千蚊野都要諗過度過？ 唔係呀嘩

ps4 pro 買左打緊好爽, so what
ps5出咪買ps5囉，又乜問題? 規定買左ps4 pro唔買得ps5 ?

個個都好似你咁諗唔怪之得固體廢物愈來愈多

樓主真係垃圾， 日日開post

個分析師點分析到2018出？

咁你呢世咪唔夠以買任何有機會出新款既產品

出又點
4都仲可以玩多2，3年

就算聽日出ps5 又點
3千幾買部ps4 pro 返黎玩一日都抵啦
你都識講兩三千唔算得係咩錢

好似樓主咁廢就緊係要度左度右先買，我乜撚野都買齊黎封塵，吹咩

中午食lunch嗰班真係好撚戇鳩, 夜晚都食晚飯啦

舊版ps4

分析師，傳聞
樓主真係好撚戇鳩

到時再買囉
唔知樓主做乜鳩
又話幾千蚊唔旨在

環保撚打到入遊戲機界
咁樣都搵到位環保

屌你2018年尾都好撚憨鳩 咁舊年10月買iPhone7嗰啲叫咩

都吹到18尾 買得來19初 4p仲有成2年喎壽命
iphone都係用2年盡
點解唔買

仲有 分析師吹水叫時間已確定😂

識好似樓主咁諗既 梗係等多少少上PS6

等多少少上PS7，大弓

9果年我買ps1都有朋友話就出ps2叫唔好買
到ps5都仲係咁講近

咁係事實wo
鼓吹消費主義到頭來都係害左下一代

我冇下一代
你哋加油啦

咪矯枉過正啦
係咪任何生存必要以外既產品唔比用啊

根本係吹水文一篇 可能完全無事實根據 只係單純覺得要打xbox 就要出新機
btw 都係封塵

你估一出就買到?
咁撚多炒狗
好似 ps4 pro 炒充半年都得炒啦

訂啦
而家冇廠會同你癲，整多幾萬部等你買
跟訂單做多架喇
想要就訂
pro第一水任你訂
班柒頭唔睇好，到出又口中

一定等ps6!
Ps5 改少少

到底呢位市場分析師要比人鞭幾多次屍